加拿大現反華傳單 稱中國移民免費享用社福

加拿大卑詩省列治文市繼兩周前出現針對中國人的反移民傳單後，日前又有人派發有關傳單，聲稱富有的中國移民在沒有交稅的情況下，使用加拿大的社會福利。由於溫哥華也出現有關傳單，因此當地針對中國人的種族歧視行為或已經擴散。

當地傳媒周三報道，兩周前有反移民組織在大量華人聚居的列治文市，派發針對中國移民的傳單，聲稱當地的華人已經令白人邊緣化，白人需要靠邊站。最新的傳單則顯示，一個白人家庭站在行人路上，看着一個被指是中國人擁有的豪宅。傳單以「移民已經掠奪了加拿大」為題，指富有的中國移民不需要交稅，就能享用加拿大政府提供的社會福利。

加拿大警方與卑詩省仇恨犯罪小組正調查事件，而當地華人劉先生上周末曾發起遊行，譴責有關種族歧視的行為，指這些傳單令居民震驚。劉先生指，溫哥華也出現有關傳單，認為種族歧視主義已在擴散。惟溫哥華警方指，在當地出現的傳單與列治文市所派發的並不一樣，認為是由另一個團體所派發。

班蝗係蝗國個陣俾人踩到上心口都唔敢出聲，去到人地地方就學人遊行

第三次世界大戰會唔會係屠殺華人？

幾時到澳洲？ 好多朋友係個邊

華咩華人
無人想同你係華人
蝗蟲就蝗蟲啦

有錢移民加拿大都無用 周街都係蝗蟲

On9 屠殺華人咪即係殺埋我地

你 乜鳩

都廢事俾

屠殺蝗狗

殺得晒我唔介意死埋一份

搞清楚華人同中國人先開post啦

反華要到喇

你一定冇去過唐人街

我一早就已經批死黃皮狗習性一定會引發一連串問題
最後就一定係排華
習性加共黨操控
想人唔反華都唔撚得

not needed
中國人只係華人既sub-set係事實

應該係華人同支那狗畜牧

一定要正評!

事實呀

想睇下張傳單寫咩

係咪依張？

幾時到香港派單張？

10月去咗溫哥華2個星期，以為去咗深圳，通街蝗蟲支那人，蝗蟲留學生泡cafe 上網睇支那節目

成班死蝗蟲影衰全華人

我地係香港人
我地係廣東人
我地唔係華人

企開d啦屌你老母
人地係屠你地班支那狗渣
累死我地仲要話on9?

講清楚啦
係排支
唔係排華
支那係華人
但華人唔等於支那人

其實我一直唔撚明, 話班大陸人係高樓價原因.
點解唔拉返果班賣樓比大陸人既仆街公審.

同埋 d 大陸人用咩身份移民, 加拿大係咪一到步就可以免費享用服務? 同埋有錢既加拿大本土人係咪唔可以或者要比錢先可以享用服務.

最後加拿大點計稅?

香港仲慘呀! 加國只係畀富蝗侵蝕, HK無論上中下各階層皆被吸血

雖然不想承認，但個情況就好似我地睇印度佬同巴基佬咁

幾時排華

劉先生欺善怕惡，呢種國家個政治斯文，咪敢上街出聲囉

係政府

都係果句 窮人登報 有錢人有利益 根本理撚得你
登報好小事 之前高登好似試過 連登洗唔洗搞同類活動

從制度上入手先有用
你要求班業主個個好似德蘭修女咁清高有錢唔賺根本不切實際

(笑

人地寫Chinese
外國人點知你支那人跟華人有咩分別

一有呢啲華人post就有五毛走嚟製造混亂。

全球排華

所以唔好認係chinese
I am Hongkonger/Cantonese

如果發生1998年印尼果種排華

基本上D人見你係亞洲人就殺.......可能連台灣人, 日本人, 韓國人都受罪

人地識春分咩

係人地心目中hongkonger 咪又係chinese